點解我地香港打工仔合約冇set毀約金，避免其他公司挖角？

我地九巴司機應該要有set呢d先保障到公司

你掉轉左啵

係set毀約金先更容易出現挖角

set高d咪得
假設我做緊九巴
set release clause 2億歐元
新巴點都唔會挖到掛

你搞錯哂
係西班牙先規定一定要set

如果無毀約金條款既話，意味住新巴出幾多錢都挖唔到你，只要九巴死都唔放人既話

但我覺得香港需要
好想有老細出錢挖我角

法庭會判為唔合理金額，無法律效力

有幾唔合理
係香港，球員同司機差唔多價

呢個真